蝴蝶姐姐承認與羅志祥有不正當男女關係

周揚青23日以千字分手文，宣告與「小豬」羅志祥分手，並爆出他交往期間劈腿、約炮和多人運動等不堪情事，其中一指控為小豬和旗下女性有不正當男女關係，而身為小豬旗下唯一女星的愷樂（蝴蝶姐姐）一直被網友「出征」，沈默三天後稍早終於回應了。

愷樂與小豬昨天的道歉文一樣，拉黑螢幕風格，她寫道：「在這裡我要誠心的向周揚青小姐說聲對不起，還有所有愛我的人說聲對不起。」並tag周揚青的IG帳號，32個字也間接默認周揚青對她與小豬不正當關係的指控。

source:

敢做敢認
但做第三者都係衰
蝴蝶今舖molamola

但個標點符號都係有啲輕佻
定其實蝴蝶係挑緊周揚青機
想暗示係啊我就係同老闆上床sorry囉吹咩

～

對不起 ～

娛百應該唔使做了

sor9y~

佢應該好能仁佢把聲叫床應該
三四十歲狼虎之年

肉便器

話唔定小豬一路屌佢,佢一路發文

同老細做愛
人之常情

件支那妹大驚小怪

對不起～ = Sor囉

Sor9ry囉～

Hi~

我覺得係周揚青手頭上有黑材料（唔排除係相同片之類） 要佢地發文公開承認同道歉
否認就放啲料出嚟攬炒⋯⋯

無理由咁順撻道歉

睇光速屌閪電話個陣一定影低晒啦

希望台灣手足會有流出

香港都有purple 姐姐

有得唔認咩，d 片 d 相或者比人 cap 晒

不要再說

呢個尿壺好正

嘗試下唔用黑材料轉用證據

台灣電視台河蟹咁撚勁? 最新集狼人殺 D負面留言全部無晒

Sor囉～